我登一示弱，中共即刻宣布在南海進行軍事演習！

China to conduct military drills in South China Sea amid tensions with U.S.

BEIJING (Reuters) - China said on Tuesday it will conduct military exercises in the South China Sea this week, just days after Beijing bristled at a U.S. aircraft carrier group’s entry into the disputed waters.

A notice issued by the country’s Maritime Safety Administration prohibited entry into a portion of waters in the Gulf of Tonkin to the west of the Leizhou peninsula in southwestern China from Jan. 27 to Jan. 30, but it did not offer details on when the drills would take place or at what scale.

A U.S. carrier group led by the USS Theodore Roosevelt entered the South China Sea on Saturday to promote “freedom of the seas,” the U.S. military said, days after Joe Biden began his term as president.

The contested waters have become another flashpoint in the increasingly testy bilateral relationship between Beijing and Washington. The U.S. military has steadily increased its activities there in recent years as China asserts its territorial claims in the area in conflict with neighbouring countries including Vietnam, Malaysia, the Philippines, Brunei and Taiwan.

The announcement of the drills in the Gulf of Tonkin, just east of Vietnam, came as the Southeast Asian country opened a key Communist Party congress in Hanoi.

China on Monday complained that the United States frequently sends aircraft and vessels into the South China Sea, through which trillion dollars in trade flow every year, to “flex its muscles” and said such actions are not conducive to peace and stability in the region.

台灣冇了

廢登

美國要忍耐

然後成個亞洲都冇了

如果我係雜種，就趁班美國人重係度on99內鬥緊時使快手快腳武統台灣。
而且歐洲各國只要收佐人民幣就最多識得咀炮，邊會咁得閒派兵去亞洲打支那。

真係嚇台仔一早喺台海演習
上面講左喺正越南門口搞
擺明趁佢地選新首相比下馬威佢地

忍4年

美國羅斯福號航空母艦已進入南中國海喺台灣附近航行

條老人精最多出下聲明算數

可能聲都唔出

strategic patient

唔準你咁講 一陣傲狗屌你呀
人地弊燈係 有戰略地 提供性服務後 願意忍耐

機會黎啦，飛雲。

一早已知 Biden 信唔過，所以我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共攬炒

--------

支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。 所以，不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

DKLM，一大強國喎，執柒咗去算吧啦！

台灣2022年之前應該玩完

屌你老母中共，依家唔打幾時打，時機過咗就無

睇多陣先，之前支那D演習話就話南海但都係近岸

然後成個世界都冇了

美國破滅 非兵不利 戰不善